賣CD可以去邊到賣

想賣kpop既專輯
求地方or Group

咩年代邊有人收

你唔收姐 總會有人收既

想搵有心人啦定當垃圾賣

有人收就可以